# testframework

仕様書を元に要因作成、要因を選択／組み合わせてテストセット雛形や環境構築用Ansibleプレイブックなど作成

## ステップ１
### 入力
- 内部I/F仕様書
- 外部I/F仕様書
- GUI仕様書

### 出力
- 要因候補一覧

### DB
- 過去の入出力データ履歴

## ステップ２
### 入力
- 利用する要因を選択
- 要因組み合わせの作成
- テスト環境情報
- テスト用フレームワークの選択
  - シェル
  - xUnit
  - Webなど
### 出力
- テスト項目一覧
- 環境構築用シェル、プレイブックなど
- テストセット雛形
  - テスト関数
  - テスト用シェル
  - 設定ファイルなど
### DB
- 過去の入出力データ履歴
